煙鏟們可否帶走你啲煙頭？

成地都係煙頭煙盒
清潔香港真係靠撚晒你哋呀
明明有垃圾桶喺隔離都唔掉去個兜到
平時做火車頭呢啲惡行都唔同你計喇
當你哋真係搵唔到地方食先喺條街食
但食完可唔可以將啲垃圾放返喺應該放嘅地方？
行兩步就一支行多幾步又一支
如果你真係搵唔到地方掉煙頭
我建議返你帶埋個煙灰缸出街
成地都係垃圾搞到人好炆呀
好似返到去大陸地方咁

邊方面有困難？

D友成日掉垃圾落煙果格搞到又著火又無位

所以咪叫你帶個煙灰缸出街囉

等我數下地下有幾多煙頭先

煙鏟十個有十個都係自私撚

屌佢老母
啲死煙剷
唔係做火車頭就係周街丟煙頭煙盒
自己食都算啦
係都要人地食你班撚樣啲二手煙
二手煙都唔撚夠
仲要三手
有時搭巴士
總係有啲撚樣煙剷坐附近
你老母 陣三手煙大味到仆街
都係果句
煙剷食撚屎啦 屌你老母

上次俾樓上掉嘅煙頭燒著咗晾緊嘅衫
好彩冇火燭

嚴禁吸煙？
邊到有寫？冇呀
我都見唔到

咩歌?

莫講話香港人, 連日本人食煙文化都係咁, 甚至比香港誇張好多

其實dum頭落垃圾埇有乜咁難?

當你見到一街都係煙頭 仲洗撚dum去垃圾桶

歡迎估歌仔

人人都掉喺街我唔掉咪好蝕底

可能大部份煙鏟都係低賤d掛

我冇一挑十嘅勇氣
最多下次見到即刻call控煙辦

其實後生好多都自律
係班廢中廢老蝗蟲先會周圍扔

戒煙啦屌

啲煙鏟全部祝佢地全家長命百歲

百病纏身

Agger

調景嶺？

幾時全面禁煙啊屌你

支拿香港人就係咁架啦

巴打好眼力

一齊call控煙辦/影低佢地亂拋垃圾

鬼佬國家啲煙頭都係隨地都有
可能真係煙剷低賤啲

大半個月前係沙田娛樂城門口見到個後生一轉身就向後面（街道）拋下煙盒，我眼都突埋忘記左畀反應

今朝又見到後生支那人係巴士站隨地吐口水 現在成日覺得香港好烏糟，細個個陣香港好像無咁多街邊垃圾

難道要搵日自己無野做係街執垃圾？

其實有啲專for戶外食完煙收煙灰煙頭嘅產品
無印已經有 而家教撚埋你 唔撚該快啲去買
唔好咁撚大聲合理化亂掉煙頭呢個行為
屌你老母煙頭唔撚係垃圾啊
周圍食煙亂掉正仆街
食得有啲公德得唔得

依家唔係同你計啲煙灰呀垃圾
食完啲餅包裝袋同魚蛋竹籤冇垃圾桶我會放入袋或者拎住
同你計煙頭，你就攞煙灰嚟講
真係食煙食到傻咗

你塞入你老母個西到啦 屌你老母

你肚痛條街無廁所，你會唔會隨地？

正傻閪
舉埋啲濕鳩例子當自己啱哂

事實係你食緊煙嘅地方唔俾食煙架屌你老母

大大個嚴禁吸煙印咗喺隔離都照煲

發覺好多煙鏟真係無腦

最撚憎人食煙 對自己零好處 只有害處
仲要影響到人

殺人於無形

你會周街屙屎
真係冇腦
比喻都唔識打

又係一條死廢人唔去直接屌，要post上黎屌無撚用

你要我廿四小時守住個黑點屌人掉煙頭？
而且我冇直接見到人掉煙頭喎
我見到地下咁多煙頭屌下都唔撚得？

食到變撚咗弱智 好慘